頭先喺大快活食野 真係痴撚線 係痴撚哂線

平時好小去大快活食野 啱啱見趕時間 買咗個砂礓雞飯 咁就有個圓形嘅野 你啲野食攞得就起勢咁震 咁我就攞翻埋位食 食緊嘅時候我聽到隔離對廢老夫婦嘅對話 真係o撚左
龜頭老公 臭西雞 大快活阿姐

喂阿姐 望咗你好耐 我啲野食擺咗出面先 點解你幫佢(其他人)攞先 唔係我嗰個先

當時已經呆撚左 佢地都唔係坐好耐就已經屌鬼

Sorry 你嗰個仲未齊

咁到未齊？

係呀差個菜

咁你下次應該跟翻先後攞我嗰個先 你部機冇用

我心諗你有手有腳 啲野食正正係隔離你都唔攞 其次想問各位巴打喺大快活係咪應該自己攞定係好似嗰廢老咁？
我記得對上幾次食都係有部機 自己出去攞 未見過有人要個阿姐去攞 但今次見到有唔少中坑廢老睇撚住報紙 部機已經震緊 都唔出去攞 係要人幫你
係咪我問題
利申 廢老區

係度勸大家

如非必要
咪撚做飲食業

大把

入黎仲想睇雞胸飯

幫口屌鳩佢呀嗎

真係有用

好似係送餐服務嚟